destiny2 ps4有冇人刷not forgotten

一個人打贏完分輸又扣番
Luna’s howl都未拎到

Luna's howl都未攞到你想攞Not forgotten

佢出last word先玩番
依家又reset 過

Btw 有冇人知依家chaperon 係唔係仲係crucible random quest drop

打Thorn算啦

差最後個strike就打完啦

最後個strikes 660light好難打
我669都solo唔掂
有冇人一齊